Ox子見字速入

善良的人好喜歡她

到

串撚到

串佢唔起？

做架兩？

我實幫can

點解！

.

佢地都係讀匡智, 同聲同氣

牙.我屌你老母！

ox子係我手足 咪搞佢

發明打邊爐^^

仲雞翼bino

ok
咁我反埋你

好波！ 牙.係要屌佢先鬆化

邊位

唔識

.狗 liy狗 拉豬狗 我就識

要思想幾跳脫既人
先會諗到善良的人好喜歡她？

你有女再話你知

好彩我有

系

你係佢條女 ？

我條女叫n ben

呢隻狗黎

講得未？

唔好嘈啦 ，等緊睇波！

贏硬既波有咩好睇？

打風取消左英超呀

所以我十卜 未來熱

素質嚟講 ox>牙.

N ben 收左牙. 做兵 ?

做狗

輸硬嘅波有咩好十卜？